2019區議會選舉 - 深水埗區

深水埗區冇人討論？

55波 嚟緊呢屆深信可以踢走部分建制

有冇巴絲一齊做啲野

例如呼籲街坊登記選民等等

利申：本人積極考慮緊深水埗選區

有heart嘅、有消息嘅、有網絡都請留低一齊討論下

唔係鬧你，不過你有冇做吓搜集先開post呢？
2019深水埗區議會討論

梳 可能打唔中個keyword

其實除咗登記做選民外, 有冇人考慮吓參選?

黎緊11月區選，都仲有119個建制派會自動當選架！！
即係全港選民1/4人冇得投票！
自動當選建制名單喺呢度！！

Thx

有的

深水埗區here

呢個係我用網上open source寫嘅選區分析
俾你研究下

2019深水埗區議會討論

個邊多post啲

本身諗住開新post 直接講研究結果
等啲人關注年輕人投票率問題
但係而家嘅形勢
我決定推遲

我應該會幫手
同時有野想你幫手
填左form
你tg穩我啦

(推到完場)2019深水埗選舉即時更新+討論區